年輕人，有咩動力驅使你行7個鐘路返工呀？

係愛呀？定責任呀？

美國一名20歲男子返新工前一天汽車壞了，雖然住宅距離工作地點20公里，為了能夠準時上班保住工作，他最後決定漏夜徒步7小時上班。路上遇見他的警察受他感動，為他提供歇息的地方和食物，搬家公司的顧客也因他的堅持和熱誠在facebook公開表揚，其新公司的總裁最後決定送他一部新車代步，留住好員工。

履新前汽車壞掉 決心徒步20公里上班

根據CNN報道，20歲男生Walter Carr在搬家公司「Bellhops」找到工作，上班首日要為一戶人家搬遷。不巧的是，車子在他上班前一天壞掉，也沒其他代步工具。為了準時上班，他查看從Homewood的家到工作地點Pelham的時間，步行需要7小時，共20公里。儘管如此，也無阻他工作的決心。

係奴性呀 屌你個閪